我啱啱好似見到個高清版嘅蘋果廣告公司廣告

飯都噴埋出嚟

有冇人都見到
好似得五秒鐘